覺得地鐵入閘機個轉杆好污糟

個個男人都用碌鳩去頂個轉杆

我冇，不過次次行過都會比碌杆打屎忽
但我覺得好爽
非gay

矮既先會

Gay test passed

天口慶個屎眼又流晒汗,等登去啲平時鬼影都無隻嘅站用黎磨屎眼

屌，以為得我一個咁諗

究竟pass定fail先係gay

緊係pass啦

好想去含下碌野

e.g. pass a drug test = 冇吸毒
要睇一開始對"gay" 呢個字define做正面定負面

我扯住碌鳩去轉

想問好耐.
好似pass定fail都係gay

Gay test 用黎test你係咪gay, 咁pass咪代表gay lor

由細到大都係用手推完再行

有人同我講先知原來其他人係直接撞開

我會唔小心推多咗個圈出唔到閘

點做到？

用手就會
所以直接身撞多

正解

摸碌杆就好似摸到唔同男人條jer一樣

咁唔一定係男人既

以為自己開post

會專登衝埋去 碌棍就會轉快d大力打自己pat pat

正常都係用大脾撞